最近一個月好似睇戲咁，每隔幾日就更新重大事件，入黎估下運動結幕前既最高潮會係咩事件？

一
警察一方長期受壓 社會排濟 警隊怨氣極大 有警員要成為警隊英雄 以極端手法殲滅學生
二
警察對政府漸生不滿 最後士氣日漸低落 集體放棄盡責履行職務
三
示威者採激進手段 刺殺特區高官，中共被迫當下選擇香港前途
四
警察無法解決某種危機，解放軍出動，西方迫中共選擇香港前途
五
全民不合作運動

根據劉細良講法話
林鄭 鄭若驊 李定超 三人會下台

依家我諗多數人都知道佢地落台無補於事
真普選就唔同講法

六. 民怨消散
每日不停大搜捕 太陽如常升起

七
警黑全面合作 示威者集體嚴重受傷 記者議員都遇襲

黑警導致示威者嚴重受傷

6 最有可能
不過唔會民怨消散

傻既都唔會出解放軍 一出=殺人=公然向全世界宣戰
叫狗放棄高薪厚職亦唔會有可能 唔做警察又去番做最低層?

好快又會好似雨革咁慢慢變小慢慢變小 依家已經有跡象 因為個個都盲目左
依單野最多3個月

四
因為警察再咁搞落去一定內訌爆煲
就算仇市民既黑警都唔可以長期受身邊壓力，不斷猜忌邊個親朋好友係反自己，食個飯都怕人加料。

自從有人死，6就唔係最可能
今次散左，過兩年又會再來

落台就唔會架啦 咁厚面皮 你又罷免唔到佢

八
示威者面對失去理性嘅暴徒無情逼害
首次使用武器對抗暴徒
暴徒一時無力應付武力反抗嘅示威者
被打到節節敗退後
雙方繼續提升武器級別
期間有警員受重傷送醫多名學生記者死亡
民怒一直上升到爆高點，暴徒向示威者開實彈
民憤大爆發有官員死亡
各區警署受到汽油彈攻擊
最後實施宵禁，解放軍落場？政府投降？
估唔到了

仲有軍政府問題

我估係
雨季/打風因素
而突然停止

六
繼續做港豬 無事發生

又比階段勝利錯覺